>>
Mohon perhatikan detail logo untuk finishing di akhir dengan menstretch sedikit logo di stack tengah (ada pesawat)

>>
Untuk Button sound dipersiapkan yang versi off.

>>
Button Login juga dipersiapkan off, apabila diperlukan button yang tidak berfungsi
apabila user belum mengisi text box.